- Node version: v12.16.1
- React: 16.11.0
- React native: 0.62.2
- Pod (CocoaPods) dành cho ios: 1.9.1

phải cài CocoaPods nếu muốn build hoặc run project bằng ios và yêu cầu là chạy trên MacOS
----------------------------------
các google api sử dụng trong app:
  Google Maps Geocoding API: để chyển đổi từ lon lat sang địa chỉ và ngược lại
  Google Maps Directions API: Để chỉ đường


----------------------------------

- trước khi build hoặc run cần chạy lệnh :
  +         npm install           hoặc            yarn install 
  + nếu ios cần phải mở dự án trong MACOS, phải cài CocoaPods. sau khi cài CocoaPods xong vào thư mục ios dự án chạy lệnh trong terminall:    pod install
  
----------------------------------
lỗi android: khi chạy          yarn react-native run-android       hoặc         npx yarn react-native run-android
Error: spawn ./gradlew EACCES
    at Process.ChildProcess._handle.onexit (internal/child_process.js:267:19)

trong project chạy lệnh chmod 755 android/gradlew 

------------------------

# Oneway Mobile

Source 28-07-2020
Source code Mobile Code = ReactNative
Dũng & Tuấn & Công


----------------------------------
fix không load image trên ios 14.2 
https://github.com/facebook/react-native/issues/29279#issuecomment-657284028